雲加=諸葛亮 阿仙奴=蜀漢

雲爺爺終於都撐唔住了

咁邊個係蔣琬, 費禕, 姜維?

姜維 = 干地

即係車仔 = 魏國

山神＝徐庶

2&b=劉禪

笑左

曼城 司馬家

高普=袁紹
曹操=摩狗
周愉=哥狗

大家都是曼市

廖化=2&b?

山神=魏延

廖化都俾多, 2&B=黄皓

糜芳 士仁 = 拿斯利 艾迪巴約

馬竣= 黑b

奧燒=羅憲
MK=王平
美羊=夏侯霸

救老母

迷雲五虎

駁唔到